[可靠消息]聽日冇可能8號

因為今日已經係13號了
（我都想8號）

0/10

屌你老母